如何處理舊教科書

兩年前中學grad
堆教科書一路放係櫃裡面無掂過
宜家要搬屋於是想處理咗堆書

攞去回收教科書嘅書店話舊版唔收
想捐都無地方收教科書

係咪得翻攞去廢紙回收呢個方法

因為以前有好多教課書全新買咗翻黎但係學校用都無用過
有幾本連膠袋都未拆

燒

廢紙回收

師兄我最近執屋都遇到相同問題
請問你最後點解決

有d比咗師弟師妹
其他扔曬去廢紙回收